多圖 一人一個去過想再去既地方

暑假去澳洲真係好舒服 人唔太多景又靚

你地又想再去多次邊度？

無限次日本

日本真係好舒服 野食質素求期一間都正

挪威

京都

日本泰國新加坡

荷蘭

瑞士，去咗四次都想再去
仲有意大利
真係睇極唔厭

日本

波蘭同德國

Hamburg

冰島

除左台灣/中國 我諗只要唔係香港我度度都可以再去

去過波蘭華沙 野食勁平😋😋

日本for sure

我去左Gdańsk 個邊同krakow
兩邊都超平，而且少大陸人

土耳其
Cappadocia
Fethiye
Antalya
Kussadasi 都好正

荷蘭同瑞典

西藏 雖然辛苦 但個種純樸同啲風景真係好值得再去

同感 上次坐飛機去 下次想坐火車經雲南入

俄羅斯

瑞士，無限去

咁都比我周到你

風化島

睇唔睇到北極光🙉

日本、澳洲多香港、大陸人，多到死！

青藏鐵路都唔經雲南
西寧係成都再西北d既地方

意大利

Boston
真係好似大英帝國既倫敦

治安不知所謂
不了

治安好過法國先 Roma 真係好靚

如果要倒數排治安
歐洲應該點排
法國<意大利<西班牙<大英帝國<大部分東歐國家<德國

好多西歐其實都冇乜問題

認同

南丫島

里斯本

無自己相唯有貼人地

咁應該邊條好？

我上次係西寧青海一路玩上去 都好靚啊！！

富士山山頂。

果種同大自然一體，自由既感覺畢生難忘

巴打識貨

有冇相

落到來果陣勁辛苦，心諗以後都唔會再上。

但幾個月後又心思思都再去

土耳其 鹽湖

仲有咩地方係好靚一定要去🙉🙉

洛磯山脈

地府

瑞士 去過一次已經取代左本身top 1既日本

少女峰真係要點都去一次

大馬士革好

富士山

樓主個幾張圖邊到嚟？驚認錯

我個名

都係澳洲呀 有去過？

雲南 西藏 南北疆 川西/南 西安 山西 蘭州 北京

我知澳洲呀但澳洲邊個位
我有去過澳洲但澳洲咁大

工作關係成日會同好多澳洲人接觸，我敢講90% 以上澳洲人係on9，所以對個國家好反感 景黎講係唔錯，但一定唔夠瑞士砌

加拿大

Grindelwald

我係Hamburg住咗成兩個幾月，有感情

我住咗半年
一直都想返去

之前係Frankfurt住咗半年，但冇漢堡咁正。漢堡嘅人同事實在太多回憶 巴打讀書？

係呀，之前去 exchange 過半年
閒時最鍾意租 DB 架單車周圍行，最開心試過由 Berliner Tor 出發踩單車環繞 Alster 之後再落埋 St Michael’s Church
最掛住係星期三去 Reeperbahn 買一送一
巴打之前住邊區？我住 Hagenbeckstraße

住過Nord Altona同St. Pauli 我係漢堡主要上德文堂。日常同人用德文真係可以好快融入，加上漢堡人好友善同open，所以真係難忘

係Alster日落時份踏船真係此生冇憾

馬爾代夫
果種靚真係覺得辛苦搵錢係值得既。

我調番轉

挪威 芬蘭 冰島 英國 西班牙
秘魯 玻利維亞 智利 阿根廷 巴西......
去過好多地方 一次已經夠皮

除非 唔同 季節 有完全唔同既境

Budapest

去班拿貝睇波

正啊巴打，上面睇既景色真係令人感動，可以感受到大自然既美麗